Вспомогательный класс работы с иконками, содержит в себе несколько полезных 
свойств, обычно опускаемые разработчиками. Такие как возможность пересоздания 
иконки после падения експлорера, и показ баллонов.